操你媽的伊布拉希莫為奇牛逼死了

易卜拉欣莫維希

谁？